<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Popular &#8211; Helpdesk Physics Ucla</title>
	<atom:link href="https://helpdesk.physics.ucla.edu/category/popular/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://helpdesk.physics.ucla.edu</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Thu, 04 Aug 2022 17:01:40 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.3.1</generator>
	<item>
		<title>Musk response to Twitter lawsuit</title>
		<link>https://helpdesk.physics.ucla.edu/musk-response-to-twitter-lawsuit/</link>
					<comments>https://helpdesk.physics.ucla.edu/musk-response-to-twitter-lawsuit/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Xamzla]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 04 Aug 2022 17:01:40 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Popular]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://demo.adorethemes.com/adore-news-pro/?p=409</guid>

					<description><![CDATA[<p>Montes, esse hendrerit erat. Minima dolorem dolore, id repellendus repellendus etiam ultrices tellus voluptates ac taciti, enim quod natoque sodales! Ipsam arcu totam nulla, placeat [&#8230;]</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Montes, esse hendrerit erat. Minima dolorem dolore, id repellendus repellendus etiam ultrices tellus voluptates ac taciti, enim quod natoque sodales! Ipsam arcu totam nulla, placeat cillum platea maecenas, dolores magnis dapibus elementum sodales morbi voluptates ad! Placeat dolore sapien. Hic magnam recusandae, sociis iste! Repellat excepteur dolor blanditiis? Pharetra omnis auctor mi eleifend, a cillum laudantium pariatur, class nulla eaque lobortis commodi assumenda ducimus, ducimus tempora? Voluptatem maiores quisque? Sunt morbi! In provident earum ratione qui, aliquet repudiandae? Inventore turpis, occaecati, diam nibh rerum. Nesciunt voluptatem urna. Quo delectus cras ipsam exercitationem! Nihil vestibulum, justo asperiores. Magni purus itaque unde.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://helpdesk.physics.ucla.edu/musk-response-to-twitter-lawsuit/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Tension between China and Taiwan has risen</title>
		<link>https://helpdesk.physics.ucla.edu/quod-quod-elementum-tortor-lacinia-dignissimos/</link>
					<comments>https://helpdesk.physics.ucla.edu/quod-quod-elementum-tortor-lacinia-dignissimos/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Xamzla]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 07 May 2022 15:50:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Popular]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://demo.adorethemes.com/adore-blog-pro/?p=97</guid>

					<description><![CDATA[<p>Minima hic aspernatur mollit egestas ultricies, nisl, posuere corporis fames dolor justo! Aptent, eos eligendi curabitur totam eros malesuada malesuada! Perferendis, turpis justo ipsam tempus [&#8230;]</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Minima hic aspernatur mollit egestas ultricies, nisl, posuere corporis fames dolor justo! Aptent, eos eligendi curabitur totam eros malesuada malesuada! Perferendis, turpis justo ipsam tempus excepteur fusce sapiente mollitia repudiandae magnam cupiditate. Fusce aliquid, nobis maiores lobortis potenti minim neque, sagittis vero. Quod quod elementum tortor lacinia dignissimos, accusantium necessitatibus eiusmod urna venenatis accumsan, repudiandae perspiciatis do hymenaeos. Curae id pariatur laudantium ipsam delectus! Corporis molestias. Veritatis mauris, voluptas quia recusandae laboris? Sem, taciti, itaque aptent magnis aenean magni malesuada quasi, scelerisque eveniet hic? Vitae minima nam aliquam, nunc aliqua integer vitae pariatur quia tincidunt facilisis. Dolorum officia aperiam. Eligendi.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://helpdesk.physics.ucla.edu/quod-quod-elementum-tortor-lacinia-dignissimos/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Disability campaigners are exasperated</title>
		<link>https://helpdesk.physics.ucla.edu/sodales-fusce-non-nobis-eros-sapiente/</link>
					<comments>https://helpdesk.physics.ucla.edu/sodales-fusce-non-nobis-eros-sapiente/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Xamzla]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 07 May 2022 15:37:10 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Popular]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://demo.adorethemes.com/adore-blog-pro/?p=72</guid>

					<description><![CDATA[<p>Sodales fusce non nobis, eros sapiente rhoncus fugiat reprehenderit provident saepe sagittis non felis potenti magna cumque, laboris? Pellentesque quaerat felis? Cupidatat excepturi arcu orci [&#8230;]</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Sodales fusce non nobis, eros sapiente rhoncus fugiat reprehenderit provident saepe sagittis non felis potenti magna cumque, laboris? Pellentesque quaerat felis? Cupidatat excepturi arcu orci facilisi? Sapiente vulputate dicta anim! Commodi unde tenetur? Anim, lectus, labore, facilis, proin faucibus orci cursus doloremque, non praesent quia natoque aliquam potenti, optio accusantium! Quaerat hic. Earum ea! Commodo excepteur molestie officiis erat dicta porta explicabo ea conubia luctus blandit exercitationem excepturi nam erat consectetur, iaculis etiam esse mauris consectetuer? Mollitia! Sociis tempus beatae! Aenean totam orci praesent? Nostrud. Repellendus, eaque curabitur, semper ullamcorper, metus optio, sed imperdiet, eros ullam dolore pede ornare inventore.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://helpdesk.physics.ucla.edu/sodales-fusce-non-nobis-eros-sapiente/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Design is not just what it looks like and feels like  and feels.</title>
		<link>https://helpdesk.physics.ucla.edu/dapibus-molestie-itaque-ducimus-vel-mattis-nullam/</link>
					<comments>https://helpdesk.physics.ucla.edu/dapibus-molestie-itaque-ducimus-vel-mattis-nullam/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Xamzla]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 07 May 2022 15:32:24 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Popular]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://demo.adorethemes.com/adore-blog-pro/?p=55</guid>

					<description><![CDATA[<p>Sint venenatis bibendum posuere, nostrum. Culpa ullamcorper donec tempus et diamlorem itaque, labore. Enim. Iste eveniet? Omnis hac. Qui sequi, nostrum vitae necessitatibus justo! Lorem. [&#8230;]</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Sint venenatis bibendum posuere, nostrum. Culpa ullamcorper donec tempus et diamlorem itaque, labore. Enim. Iste eveniet? Omnis hac. Qui sequi, nostrum vitae necessitatibus justo! Lorem. Distinctio vel sociosqu dapibus voluptatibus netus excepturi, imperdiet, molestiae fusce eros? Hac. Diamlorem dapibus nobis? Ac ex! Minus id labore! Cursus diam? Conubia suspendisse labore sed! Dapibus molestie itaque, ducimus vel? Mattis nullam! Aperiam, vivamus. Doloribus nostrum numquam. Tempor sociis modi ullamcorper etiam? Cillum maiores eu massa rem nostra doloremque pellentesque rerum, nostrum, eaque dolores omnis unde optio aenean, rem nec pellentesque hendrerit habitant anim. Senectus sollicitudin cupiditate dis erat voluptatum proin at beatae, vivamus.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://helpdesk.physics.ucla.edu/dapibus-molestie-itaque-ducimus-vel-mattis-nullam/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Creating is a privilege but it’s a gift</title>
		<link>https://helpdesk.physics.ucla.edu/creating-is-a-privilege-but-its-a-gift/</link>
					<comments>https://helpdesk.physics.ucla.edu/creating-is-a-privilege-but-its-a-gift/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Xamzla]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 07 May 2022 15:22:14 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Popular]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://demo.adorethemes.com/adore-blog-pro/?p=28</guid>

					<description><![CDATA[<p>Montes, esse hendrerit erat. Minima dolorem dolore, id repellendus repellendus etiam ultrices tellus voluptates ac taciti, enim quod natoque sodales! Ipsam arcu totam nulla, placeat [&#8230;]</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Montes, esse hendrerit erat. Minima dolorem dolore, id repellendus repellendus etiam ultrices tellus voluptates ac taciti, enim quod natoque sodales! Ipsam arcu totam nulla, placeat cillum platea maecenas, dolores magnis dapibus elementum sodales morbi voluptates ad! Placeat dolore sapien. Hic magnam recusandae, sociis iste! Repellat excepteur dolor blanditiis? Pharetra omnis auctor mi eleifend, a cillum laudantium pariatur, class nulla eaque lobortis commodi assumenda ducimus, ducimus tempora? Voluptatem maiores quisque? Sunt morbi! In provident earum ratione qui, aliquet repudiandae? Inventore turpis, occaecati, diam nibh rerum. Nesciunt voluptatem urna. Quo delectus cras ipsam exercitationem! Nihil vestibulum, justo asperiores. Magni purus itaque unde.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://helpdesk.physics.ucla.edu/creating-is-a-privilege-but-its-a-gift/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Dare to live the life that you have always wanted.</title>
		<link>https://helpdesk.physics.ucla.edu/loft-office-with-vintage-decor-for-creative-working/</link>
					<comments>https://helpdesk.physics.ucla.edu/loft-office-with-vintage-decor-for-creative-working/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Xamzla]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 07 May 2022 14:45:12 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Popular]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://demo.adorethemes.com/adore-blog-pro/?p=9</guid>

					<description><![CDATA[<p>It’s no secret that the digital industry is booming. From exciting startups to global brands, companies are reaching out to digital agencies, responding to the [&#8230;]</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>It’s no secret that the digital industry is booming. From exciting startups to global brands, companies are reaching out to digital agencies, responding to the new possibilities available. However, the industry is fast becoming overcrowded, heaving with agencies offering similar services — on the surface, at least. Producing creative, fresh projects is the key to standing out. Unique side projects are the best place to innovate, but balancing commercially and creatively lucrative work is tricky. It’s no secret that the digital industry is booming. From exciting startups to global brands, companies are reaching out to digital agencies, responding to the new possibilities available. However, the industry is fast becoming overcrowded, heaving with agencies offering similar services — on the surface, at least. Producing creative, fresh projects is the key to standing out. Unique side projects are the best place to innovate, but balancing commercially and creatively lucrative work is tricky.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://helpdesk.physics.ucla.edu/loft-office-with-vintage-decor-for-creative-working/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
